口罩都要計落良心經濟圈 入黎寫低啲黑心商人

開啲pk藥房名啦，最好寫埋地區
賣假嘢 賣到200hkd一盒個啲

如果唔介意可唔可以分享下邊度仲買到口罩
利申 買唔到 樓下冇嗮

開良心藥房名簡單d
藥房基本上99%都pk, 咁大個list 好難睇

我買左兩合n95 8200a 20只一合100蚊

外科口罩3合45蚊合

醫療級3m口罩一合20只400蚊

利申，旺角區

呢個真，識人做藥房，你問佢咩藥好佢一定推薦濕鳩冇效藥俾你，因為佢可以賺多啲錢

ok ah
反正就係唔好戴左d冇用個口罩就gg

上網買
但應該冇咁快到
聽日都要周圍再搵

大埔新達智文藥房 2020-01-22
$120
仆街在於個口罩係防唔到菌！！

幫襯誠哥都唔幫襯藥房
冇一間藥房係無辜

智文藥房荃灣加到138

誠哥比人掃晒

其實口罩唔止要同香港人搶，仲要同支那人搶

藥房真係極多數都仆街
一係貴
一係假 冇用